邊度有得放啲舊輕小說

屋企留咗好多本，已經唔會再睇，有啲仲要未開
R-15，C3，DXD等等，想平平地放咗出去清位
有冇巴打知邊度有得放

carousell 之前賣過一本

taobao

carousell我都試過放，淨係出到幾本刀劍，其他都冇消息

淘好用咩？

好用

有咩邊d

你想要邊啲我睇吓有冇可以平平哋比你

不如影黎睇下有啲咩 可能睇到就想要呢

真係好舊

dxd同我一樣有頭無尾

想要碧陽，放幾錢

有幾本直程未開過

20蚊本？會唔會太高

我有一堆夏娜

d書咁散好難放

我都唔想 不過真係冇再睇又唔想就咁丟

好呀巴打

我搵緊8打後嘅

我D輕小說係有尾冇頭